哩家中學雞有冇happy corner

好似冇咩點聽過諗起都戇鳩
好彩女仔唔使畀人corn

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)